覺唔覺第三次世界大戰已經開始咗

成個世界都係民主同共產主義不斷角力

白俄

阿拉伯之春全球版

唔覺

Fake news!

第一炮睇下南海定台海
18號就係聯合太平洋軍演

1vs 100如果都計世界大戰既話

美國就係代表世界

白羅斯

準備熱戰

世界大戰抺黑宇宙了

似第二冷戰多d

泰國抗議要君主放權
全世界發生好多事

白俄隨時開戰
我係俄羅斯就收收皮靜下先